# Portofolio


Projet2 est mon projet final de deuxieme annee de mon baccalauréat soit il y 2 ans environ. Ce projet cherchait approximativement a reproduire les fonctionnalite de MSPaint dans un navigateur avec l'aide de Angular sous un modele client-serveur.

Projet3 est mon projet final de troisième annee de mon baccalaureat soit il y 1 an environ. Ce projet expansionnait le Projet2 et cherchait a ajouter davantage de fonctionnalité, notamment afin de creer des fonctions d'interaction entre les utilisateurs connectés en lignes ainsi qu'a ajouter un client mobile.